{
  "pontos": [
    {
      "designacao": "Algar do Carv\u00e3o",
      "morada": "Porto Judeu",
      "coordenadas": {
        "x": 38.728288747046044,
        "y": -27.215878974749756
      },
      "categoria": "natureza",
      "acessibilidade": "Estacionamento, transportes p\u00fablicos",
      "atividades": "Visitas a sistemas de grutas formadas por lava",
      "avaliacao": [3, 4, 4, 3, 4],
      "visitas": 5
    },
    {
      "designacao": "Museu de Angra do Hero\u00edsmo",
      "morada": "Ladeira de S\u00e3o Francisco",
      "coordenadas": {
        "x": 38.657254916112485,
        "y": -27.21695069829973
      },
      "categoria": "cultura",
      "acessibilidade": "Estacionamento, via pedonal, rampas",
      "atividades": "Observa\u00e7\u00e3o de exposi\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas",
      "avaliacao": [4, 3, 4, 4, 4, 4],
      "visitas": 6
    },
    {
      "designacao": "Jardim Duque da Terceira",
      "morada": "Rua Direita 130",
      "coordenadas": {
        "x": 38.657798674827305,
        "y": -27.21808453141898
      },
      "categoria": "natureza",
      "acessibilidade": "Estacionamento, via pedonal, rampas",
      "atividades": "Diversas atividades ao ar livre e caminhadas",
      "avaliacao": [4, 4, 3, 3, 4],
      "visitas": 5
    },
    {
      "designacao": "Caf\u00e9 Alian\u00e7a",
      "morada": "Pra\u00e7a Velha 10",
      "coordenadas": {
        "x": 38.655893163637614,
        "y": -27.218472390096906
      },
      "categoria": "gastronomia",
      "acessibilidade": "Estacionamento, via pedonal, rampas",
      "atividades": "Degusta\u00e7\u00e3o de vinhos e pratos regionais, prato do dia",
      "avaliacao": [4, 3, 1, 2, 3, 2, 4, 4],
      "visitas": 8
    },
    {
      "designacao": "Gruta do Natal",
      "morada": "Altares",
      "coordenadas": {
        "x": 38.73756917729597,
        "y": -27.26848981892876
      },
      "categoria": "natureza",
      "acessibilidade": "Estacionamento, transportes p\u00fablicos",
      "atividades": "Visitas a sistemas de grutas formadas por lava",
      "avaliacao": [4, 4, 3, 3, 4, 4, 3],
      "visitas": 7
    }
  ],
  "rede": [
    {
      "inicio": "Museu de Angra do Hero\u00edsmo",
      "fim": "Caf\u00e9 Alian\u00e7a",
      "distancia": 0.28,
      "velocidade_minima": 20.0,
      "velocidade_maxima": 60.0
    },
    {
      "inicio": "Jardim Duque da Terceira",
      "fim": "Gruta do Natal",
      "distancia": 12.0,
      "velocidade_minima": 40.0,
      "velocidade_maxima": 100.0
    },
    {
      "inicio": "Gruta do Natal",
      "fim": "Algar do Carv\u00e3o",
      "distancia": 6.0,
      "velocidade_minima": 30.0,
      "velocidade_maxima": 70.0
    },
    {
      "inicio": "Caf\u00e9 Alian\u00e7a",
      "fim": "Algar do Carv\u00e3o",
      "distancia": 12.6,
      "velocidade_minima": 40.0,
      "velocidade_maxima": 100.0
    },
    {
      "inicio": "Museu de Angra do Hero\u00edsmo",
      "fim": "Gruta do Natal",
      "distancia": 12.5,
      "velocidade_minima": 40.0,
      "velocidade_maxima": 100.0
    },
    {
      "inicio": "Museu de Angra do Hero\u00edsmo",
      "fim": "Algar do Carv\u00e3o",
      "distancia": 13.0,
      "velocidade_minima": 40.0,
      "velocidade_maxima": 100.0
    },
    {
      "inicio": "Caf\u00e9 Alian\u00e7a",
      "fim": "Jardim Duque da Terceira",
      "distancia": 0.28,
      "velocidade_minima": 20.0,
      "velocidade_maxima": 60.0
    },
    {
      "inicio": "Algar do Carv\u00e3o",
      "fim": "Jardim Duque da Terceira",
      "distancia": 12.5,
      "velocidade_minima": 40.0,
      "velocidade_maxima": 100.0
    },
    {
      "inicio": "Gruta do Natal",
      "fim": "Caf\u00e9 Alian\u00e7a",
      "distancia": 12.5,
      "velocidade_minima": 40.0,
      "velocidade_maxima": 100.0
    },
    {
      "inicio": "Jardim Duque da Terceira",
      "fim": "Museu de Angra do Hero\u00edsmo",
      "distancia": 0.28,
      "velocidade_minima": 20.0,
      "velocidade_maxima": 60.0
    }
  ],
  "grafo": {
    "Algar do Carv\u00e3o": {
      "Jardim Duque da Terceira": 12.5
    },
    "Museu de Angra do Hero\u00edsmo": {
      "Caf\u00e9 Alian\u00e7a": 0.28,
      "Gruta do Natal": 12.5,
      "Algar do Carv\u00e3o": 13.0
    },
    "Jardim Duque da Terceira": {
      "Gruta do Natal": 12.0,
      "Museu de Angra do Hero\u00edsmo": 0.28
    },
    "Caf\u00e9 Alian\u00e7a": {
      "Algar do Carv\u00e3o": 12.6,
      "Jardim Duque da Terceira": 0.28
    },
    "Gruta do Natal": {
      "Algar do Carv\u00e3o": 6.0,
      "Caf\u00e9 Alian\u00e7a": 12.5
    }
  }
}
